佢真係好自私

10.1佢話冇不反對通知書唔會出去，話一定好危險
你自己淆底唔出去唔緊要，佢仲唔俾我出去
我老母都未阻止我，你憑條撚？

話我想出去係因為唔理性
唔好話係你個on9仔淆底獸？

你個西樣真係見一獲想打一獲